點先可以令自己咀唇紅潤d?

宜家灰到吸毒咁 就死咁既樣

早啲訓 多飲水

同我打茄輪

打少啲飛機

絲打

好難keep 早訓

來

唔好打咁多機就得

好難

快啦baby

用手指按摩個嘴唇，拍下拍下咁

幫我含多啲撚就得

我都係

點算

平時多唔多死皮 易唔易乾之後甩皮？

唔多 易乾 少甩

補血氣

how?

食阿膠同內臟

唔食內臟
紅棗水呢？

咁真係要飲多兩杯暖水 訓覺前搽下潤唇膏 如果得既可以搽少少唇膏幫手 如果有化妝習慣記得卸乾淨 如果唔係會容易令黑色素沉左係嘴唇呢d皮膚比較薄既位 或者會有蒼白唇

thanks
可能我真係卸得唔夠乾淨

嘛嘛地
補返啲鐵

熱氣d